屯門新墟巴絲，有無可能撼動古漢強，古仔！

古仔扎根新墟地旦區已完三十年
要撼到古仔，有難度

會員 #51615 - 緊火 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 今日已經十一月三號，唔夠個半月就平安夜...

#1 - 有好多偏黃有小小中立fd，睇完今朝林鄭講話，立場開始軟化

#1 - 見到林鄭剛才一臉憔悴，這個星期必定很不好受，她的道歉，我接受了

#1 - 政府高層深夜急召會議 林鄭料今宣布暫緩修例

#1 - 六九真係好煩，要諗咁多既

蛇齋餅糭攻勢好強

條友乜都冇做過

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

新墟今日都好多後生仔排隊,條隊長過廢老條隊好多

到時一落街就見到佢
黑西裝黑超 有個阿姐助選團跟住佢
正常選舉日會扮下野打招呼 但佢直行直過

屌佢班助選團唔撚派傳單俾我

最後森仔贏咗